成個7月都冇落個雨,好恐怖!

去曬長江咪好囉

尋日咪落過

但我地飲緊香港水,東江水,唔係長江水...

讓俾有需要嘅中國人啦

熱到仆街